# montaigne escreve sobre futebol

Comentaristas, em todas as atividades, costumam criar uma única razão que explique tudo. Ficam tão enamorados por suas opiniões e ideias, que não enxergam o que realmente acontece de fato.

###### terceiro dia da pixuleco